南澳洲發現公安車

今日澳洲報紙Advertiser第二版報導有人懷疑冒警
試圖恐嚇在地香港示威者

喺南澳洲阿德萊德警察調查緊有人懷疑冒充中國公安車：
㗎車同喺北京嘅公安車一樣左右印有「公安」二字、類似嘅條文不過並未裝上任何嘅燈。

報導引述南澳警方發言人指出冒充警察係嚴重罪行，市民若發現有關汽車或人士，要從速報警，並躲避喺安全嘅地方。

文章另外引述澳洲總理斯科特·莫里森表示香港嘅遊行示威並冇類似北京所講述嘅恐怖主義，而係冷靜嘅運動。

另外報導又指出澳洲北部有機會收到中國襲擊：
澳洲戰略協會(ASPI；搵唔到中文譯名)發出相關報告指出中國可以使用導彈，甚或是網絡攻擊，毫無預警地突襲澳洲北部，相關報導令達爾文地區及其他地區蓄意加強國防。

太耐冇打中文文章，文筆差請見諒

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

自推

仲要用bmw

直接打爛佢，燒左佢就岩
夠膽死係澳洲玩野

咁搞笑，沒收佢啦

真係好撚柒

好柒 大陸佬 住加拿大 揸德國車

最衰鬼佬唔識中文，見到分分鐘燒9佢

幫手RETWEET爆佢

驅逐所有支那狗走啦

垃圾公安車開到南太平洋咁撚勁？！原來地球真是中國的
Btw 大陸公安車已經用到進口車架啦，做乜唔用國產車？？

中國人花式自爆真係好精彩

Tui